有冇人知點樣可以練到擒拿手？

呢排間唔中就有顛佬出現
又打人 有時又有架生
啲蝻又無法無天咁
但有單新聞就話有男途人出黎幫拖比人拉鳩左

咁我就諗
點樣可以幫拖而又唔使令差佬覺得係打緊交呢？

1.柔道

柔道用黎制服人
實用程度就眾所鳩知
泡菜啲差佬都用
不過技巧高 要練一排先可以係實戰中用到
而且柔道要貼實晒 胸貼胸咁都幾恐佈
而且係硬地達鳩人 一陣達撚到重傷就仆街 又係要比差佬拉（利申試過）
不過大家可以練住先

2.練兵器

比你練成左仲衰
還拖隨時變左誤殺

3.擒拿手

應該一野捉到條友隻手就gg
再發力捉實 條友手都軟埋
仲簡單過柔道
捉實再發力就得
想問下香港有冇地方教

push

搏擊lo

搏擊唔係拳拳到肉架咩
好大分別bo

詠春有招從後鎖人
面向對方背部
雙手穿過對方胳肋底
雙手喺對方頸後扣緊
基本上鎖到嘅話，對方好難解鎖

不過唔知道就咁鎖住佢，冇打佢，會唔會比人拉

吓
你講個個鎖如果成功使出
應該冇殺傷力之餘鎖得好實架
咁都比人拉真係以後有咩事報警等警犬慢慢搞了

基本上你有動作掂到對方既身體都可以告你普通襲擊

利申：毒law

吓